[non-jupas]有冇人讀中大ie?

我 year 3 entry
因為身邊冇朋友讀cu ie
所以想識下同路人
讀緊ie嘅都想認識下

升yr2 ie

有冇朋友同你一齊讀

ie is shit
利申升yr3